東鐵粉嶺站有人闖路軌 列車服務受阻

港鐵東鐵線發生事故，晚上6時許，粉嶺站疑有人闖入路軌，港鐵職員進入路軌尋找。所有途徑粉嶺站列車需要慢駛，總體行車時間(往返紅磡到羅湖/落馬洲)較平常多5到10分鐘，市民乘搭東鐵出行時需預留充裕時間。